路政署署長鍾錦華：不存在未有施工圖就施工

路政署署長鍾錦華，否認港珠澳大橋人工島未有施工圖就開始施工。

他澄清整條大橋的施工圖是逐步審批，上次記者會他提及的2014年核准施工圖，是指隧道與人工島接合的部分，而早在2013年開工安放扭工字塊的，是人工島另一邊、與大橋接駁的部分。